2020 最新黑警受勳嘉許名單終於出爐啦

辛苦晒咁多位啊蛇,向香港驚賊致敬！

林大總統 萬歲萬萬歲

林總統係文筆方面咁勁連金英勇都拎唔到
份野零分重做啦

陶輝、莊定賢衰僭建都明
謝振中咁都都係得張紙冇水蓋

真係好笑

右下個名笑撚死

美國: Noted with thx

狗狗名單

恐怖份子

有M B Lee，寒戰

殺人放火金腰帶

有名你叫振美sir

個個都中撚咗輻射咁
等俾人制裁啦柒頭

不能只有我自到

D散仔全部都係老黑曱甴樣

d狗樣真係有樣睇

同啲黑社會差唔多樣

黑社會龍頭棍紀念獎章名單？

Push

李桂華

唔少毛

SAVED

係咪即係第三輪制裁名單?

封咗邊個做雙花紅棍？

真係有隻狗叫李文賓

美國直出

成班支那狗雜種樣

話時話果條光頭kol呢

多謝你

多謝警察部啦,佢哋自己post上網嘅

真係有陳伯祥😆😆😆

自已斷正成份名單

右上角睇完發惡夢

微博過百萬粉絲嘅光頭劉竟然冇份

陳百祥唔少毛

甲甴匪軍你地既下場

send俾美國政府
好好獎勵佢地

捉去做人彘似乎仲好玩

狗隻百科分類圖？

拎住鍵盤打飛機就叻

李文斌

mb Lee

放上twitter揚威海外係基本啦

恐怖份子通緝名單

推

社會垃圾

匪軍 你好驚？

做37年都仲係做緊雞仔餅

黑警同倫敦金一樣
啲警長督察搞到周街都係咁

新一輪名單

呢班人肯唔肯一齊衝過台海

認人

張展X 元朗叫人唔好出個個？

屌你成份野得兩個「警員」
係咪歧視

全部都狗樣

點解龜頭劉冇份？

小肥？

高振邦都有，竟然無erer sir

I can face all .jpg

狗賊！

push

國際線有任 請每日推Post

比人發現佢想去振美梗係

認下狗先

放大睇個時仲以為個手機mon污糟左，原來係粒墨

2020 最新黑警申請制裁名單

關家榮已成condom?

推比所羅門

多謝咁多位警務人員既付出

sanctionssanctionssanctionssanctions
sanctionssanctionssanctionssanctions

做幾十年都只係督察咁都有獎攞

重點係果d會計狗秘書狗

奴隸聰番左香港未嫁

除左警務人員，其他界別既人都應該讚下
政府已經幫大家整合左

制裁名單都交埋

表揚名單

咪又係一班土匪
香港人完全冇授權佢哋授勛

全部都甩皮甩骨
個樣就岩岩巉巉

全部民主國家入境黑名單

全部等制裁

應該要 cc 比 solomon, pompeo, trump

個李偉文服務37年都仲後生樣
BTW啲「前」高級警司會唔會有白警

左上角果個 國際制裁恐怖分子級

做乜露樣呀
唔怕人起底咩

Erer: 好彩冇我份，都仲有機會有得兜

呢類list同中國富豪榜一樣,一上就抄家

謝振中應該係刷鞋叫鄉黑強唔好加名

制裁各單

真係好撚勁呀依班狗

點唔可以唔識

出街一定認到

制裁新名單

諗多左
我夠膽講最多5年
班左膠會上返曬水叫大家「放低仇恨」

就算真係有審判日 佢地第一個衝出黎屌你「同共產黨冇分別」

大大張制裁名單

Twitter

個個都賊眉賊眼

推推

咁開心 唔係唔share掛

黑警小心報應呀！

左膠一定要死
呢班左膠係香港 衰敗既原因

25年做到助理處長 叫班死老野情何以堪

點解係比人打傷 仲可以叫英勇?
咩邏輯嚟

老竇搵仔

我可以面對全香港人

制裁名單？

政府帶頭起底 , 又話有禁制令唔可以透露黑警姓名 .........

好多隻狗呀

要班左膠收皮得一個方法
就係令佢地明白做左膠有代價

Eg. 諗下點解只有前線出神獸個陣先有左膠
但從來未見過狗打人個陣有左膠擋

因為班左膠好清楚前線出神獸只係教訓藍絲廢老
但差佬係真心想打死人

伍毛，但係佢少咗毛

推一推

沒錯
左膠咪就係最錫身 對住雞蛋都要踩多腳既仆街

美國嘅新制裁名單

拎獎喎 咁大件事點解唔可以除罩影相

有埋樣 唔知咁唔咁去接D仔女放學

國際可以跟住依個list 制裁！
無得去：日本，歐洲，韓國，英美澳加etcccccc

制裁名單

個散仔林，做左30幾年都仲係警署警長，仲要出黎咁大聲講野，好撚肉酸

D到d狗樣就嬲

cut到一個人頭一張一個 jpg file
send 去美國領事館
FPUHK@state.gov
（佢地會share俾其他國家架啦）

整黑白大頭相

十個時沙，九個人渣

有謝振中、高振邦
冇江永祥？有冇搞錯？

不嬲散仔升到雞仔餅就冇得升

關家榮都冇份？鍾雅倫都冇？
肯定做假

制裁者們

就嚟無得去英國日本啦喎，有咩感想

陳伯祥
李文賓

推俾多啲人睇

全部警甴都賊眉賊眼

點解無光頭sir

呢張圖要backup, 歐美一要制裁LIST即SEND

同所羅門講左未?

永世留喺大灣區名單

新制裁名單

有晒大頭 等收 話說大導去咗邊

淋病禍港殃民、乙蛾遺臭萬年！！！

表揚下先
宣傳到歐美國家

等班傻仔博老命，為黨捐軀

估下攞銀果個無出樣散仔係咪俾人拮手嗌：
「有無人可以幫下我啊！」
果個

d 3 柴都唔方好人得去邊

呢張紙代表一條紅雞繩
唔係真係一張紙咁簡單

正呀

林鄭:點可以淨我比人制裁
一齊黎玩啦

屌
佢自己又可以咁公開資料
又話犯法

大佬 有獎喎 點解唔公開
直情光宗耀祖 支持

因為振美未有紅雞繩所以未拎得水蓋？

@secpompeo

癲撚咗, 林奠係咪同美國傾掂數, 供啲人出嚟

咩漫嚟

死亡筆記你都唔識

cc: Pompeo

冇光頭sir

又幫手出名單比人制裁